[打手入]邊間無限數據平靚正

用開cmhk個偽4g 好似88+18
有冇其他台收得穩定啲或者平啲

緊係數碼通

梗係cmhk最好

3台想轉plan
有無？

sales post?

我轉左csl 之前用sun mobile

真打手post

lycamobile $49 3.5G 任用 10GB fup

呢張儲值咭？

諗緊cmhk定3

3

on9先用cmhk支那垃圾

sun mobile平靚正